求救 新買i7plus

部機今日先買 而家乜都做唔到呀
救下我呀巴打們

推呀

救下我

有冇超頻呀?

Google DFU restore

咩意思呀

痴線死撚左

超頻都唔識唔好用iphone啦

土瓜灣_ _天淫賊

仆街我係土瓜灣番工

屌 係到問根本冇撚用

無啦啦用咩itunes

應該係咁

搞撚掂了 真係多謝晒咁多位ching

土瓜灣巨龍大淫賊

又想屈iphone

似係巨雕喎

世紀？

揾返intel搞搞佢啦

出左plus
睇黎買左老翻

新cpu喎
聽都未聽過

返

又好似係WO

呢個似